愛協點樣可以一次過收三萬隻流浪狗

仲要包絕育

0.03

終於明點解愛協堅持有人道毀滅

剪啫啫啊

三萬隻今次做唔切

主人唔好唔要我

其他動物唔洗人道毀滅住
今日開始狗行先

P啲警賊上去